{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 슈바이처도르프 천안(구. 천안 티포인트 호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 リニューアルにより2023年10月15日にホテル名が変更される予定で、朝食食堂、フィットネスセンター、宴会場は11月から利用可能です。 親と一緒の児童は5歳以上から有料で宿泊でき、追加費用として1人当たり11,000ウォンが請求されます。 寝具の追加は事前予約のみ可能であり、1軒当たり15,000ウォンです。 朝食とルームサービスはレストランの改編により当分中止となり、駐車は無料で利用でき、バレットパーキングも可能です。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にて決済されます。 喫煙は禁止されており、喫煙時に特殊清掃費用が請求されます。 Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル名が変更される予定ですか？",
            "answer": "はい、2023年10月15日にホテル名が変更される予定です。"
        },
        {
            "question": "リニューアル後の利用可能な施設は何ですか？",
            "answer": "リニューアル後、食堂、フィットネスセンター、宴会場が利用可能となります。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金は何歳からですか？",
            "answer": "子供の宿泊料金は5歳以上から有料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加費用として1人当たり11,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は事前予約のみ可能であり、1軒当たり15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食とルームサービスは利用できますか？",
            "answer": "朝食とルームサービスはレストランの改編により当分中止となります。"
        },
        {
            "question": "駐車は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されており、喫煙時に特殊清掃費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ現地で支払いますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と同じですか？",
            "answer": "Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 402
    }
}